廢老的一天

7:00 起身落樓下公園晨運
7:25 搭地鐵遊車河
8:05 去大家樂食個早餐
8:07 坐低 等人攞餐過黎
8:09 邊食早餐 邊睇太陽報
8:20 開始飲杯奶茶 邊飲邊睇馬報
9:00 食完 返屋企
13:40 落大家樂食個午餐
13:43 坐低 等人攞餐過黎
13:46 邊食 邊同其他廢老講政治 「班仆街黃屍應該全撚部拉晒去打靶，阻頭阻勢！...」
14:30 急屎 去殘廁
14:40 返去大家樂 繼續同其他人廢老批鬥後生仔 「依家啲後生仔呀，唔挨得架，乜野都賴政府架...」
15:00 食下午茶
16:10 吹完水 食完下午茶 返屋企
18:30 搭地鐵遊車河 瞓教
19:10 去大家樂食晚餐 撩姐姐仔傾計
19:15 坐低 等人攞餐過黎
19:18 邊食 邊同其他廢老講自己啲英雄屎
21:00 散水 返屋企
21:30 睇cctvb垃圾劇
22:30 上床瞓教